急問 入

由細到大都係跟住條路行 人大左 自由左 反而停左係到
係咪自殺會比較好

搵返個女朋友

自己搵囉屌
Btw有冇大埋右

你得個講字

搵緊 只係搵唔到